2月14號情人節，男人嘅惡夢，女人嘅綺夢

屌你啦情人節，好地地一個日子港閪好多連呢個日子嘅出處未未知！人地華倫泰為情侶平權而犧牲，你班傻閪有個情人係身邊就應該滿足，要珍惜啦！你地又做過咩係呢個日子增進感情呀？有嘅，咪就係發白日夢同發脾氣囉
但你班港閪比商家佬棍到啲港閪要人買野同做啲得別氹佢，唔做野就發嬲，做埋啲傻鳩野要博屌！
屌閪晒你地班撚閪，清明重陽唔見你班陷家剷咁上心？！
仆街！閪痕就自慰啦8婆！男人做野好撚辛苦架，平日對你好咪算囉，又唔見你班港閪體諒下！智商你又無，情商你更加無，品行就差唔唔好提喇！
借情人節，我屌爆晒你班傻鳩港閪

關我撚事咩
都係女

一齊屌港閪

打飛機啦傻鳩

你無鳩用？

明明2月14係女送男

咁即係你無鳩用。

都無話要邊個送野比邊個嘅，送唔送都得啦，有個情人就係最大禮物

如果2月14生日呢？

食自己啦